
# Задание 1

### Создать приложение, генерирующую пароль от 8 до 32 символов, которая включает буквы, цифры и спец символы

# Задание 2

## Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя. 

### Вывести ФИО и дату рождения, самого младшего и самого старшего студента
